# Gangue da Malha 🧶

Um repositório com recursos para aficionades do tricô e do crochê

## Lojas portuguesas 🇵🇹

- [Ovelha Negra](https://loja.ovelha-negra.com/), Porto
- [Retrosaria Rosa Pomar](https://retrosaria.rosapomar.com/), Lisboa
- [Bitacaio](https://loja.bitacaio.pt/), Sertã
- [Traça Trapos](https://tracatrapos.pt/), Caldas da Rainha
- [Tricot Lãs](https://www.tricot-las.com/), Ericeira e Mafra
- [The Craft Company](https://thecraftcompany.pt/), Cascais
- [Mercadorumi](https://mercadurumi.pt/), Bobadela
- [Love Lãs](https://www.lovelas.pt/), Figueira da Foz
- [Talica](https://talica.pt), Benedita
- [O Gato Mimo](https://www.ogatomimo.com.pt/), Montijo
- [Bioucas Lãs](https://bioucas.pt/), Alverca do Ribatejo
- [DotQuilts](https://dotquilts.com/), Lisboa
- [Roll Up The Sheep](https://rollupthesheep.lojasonlinectt.pt/), Lisboa
- [Arco-íris a Metro](https://www.arcoirisametro.com/), Lisboa
- [Gotas de Sol](https://www.gotasdesol.pt/), Figueira da Foz
- [Linden Tea](https://lindentea.eu/), Alcanena
- [El Corte Inglés](https://www.elcorteingles.pt/), Porto e Lisboa - fios Rosa Pomar e outras marcas, agulhas e acessórios

### Marcas de fios com lojas próprias

- [Algodões Selva](https://algodoesselva.pt/), loja _online_
- [Hoooked](https://www.hoookedyarn.com/en/), loja _online_
- [Welcome Yarn](https://welcomeyarn.pt/pt), loja _online_; lojas físicas em Minde e Lisboa
- Tricots Brancal, lojas físicas por todo o país: Lisboa, Almada, Setúbal, Barreiro, Cascais, Aveiro, Braga, Barcelos, Guimarães, Vila Nova de Famalicão, Coimbra, Leiria, Porto, Matosinhos, Santo Tirso, Vila Real, Viseu, Gaia

### Sem loja online
- A Meia Elegante, Saldanha Lisboa
- Bilita, Lourinhã
- Novelão, Queluz
- Retrosaria Coolchetes, Caldas da Rainha


